<resources>
    <string name="app_name">Berita Film India Terbaru</string>

    <string name="film_title_1">Film Teri Baaton Mein Aisa Uljha Jiya</string>
    <string name="film_title_2">Film Crew</string>
    <string name="film_title_3">Film Do Patti</string>
    <string name="film_title_4">Film Stree</string>
    <string name="film_title_5">Film Aashiqui</string>

    <string name="film_description_1">Ulasan film Teri Baaton Mein Aisa Uljha Jiya: Eksperimen sosial dengan inti komedi situasi</string>
    <string name="film_description_2">Review Crew, Film India Bertabur Bintang yang Gagal Bersinar?</string>
    <string name="film_description_3">Do Patti! Sinopsis, Daftar Pemain dan Jadwal Tayang Film yang Dibintangi Kajol, Kriti Sanon dan Shaheer Sheikh</string>
    <string name="film_description_4">Berita Terkait dengan Sinopsis Film India Horor Stree</string>
    <string name="film_description_5">Sinopsis Film India Aashiqui, Ungkap Kisah Cinta Tragis Penyanyi Terkenal</string>

    <string name="film_release_year_1">2024</string>
    <string name="film_release_year_2">2024</string>
    <string name="film_release_year_3">2024</string>
    <string name="film_release_year_4">2018</string>
    <string name="film_release_year_5">1990</string>

    <string name="film_news_1">Berita terbaru tentang film Teri Baaton Mein Aisa Uljha Jiya: Film ini menonjolkan tema cinta antara manusia dan robot, serta mengeksplorasi kemajuan teknologi dalam kehidupan sehari-hari. Ini merupakan langkah ambisius bagi Shahid Kapoor dan Kriti Sanon dalam peran mereka</string>
    <string name="film_news_2">Berita terbaru tentang film Crew: Crew telah menjadi salah satu film yang paling dinanti di tahun 2024, terutama karena penampilan aktris papan atas Bollywood yang terlibat. Film ini disutradarai oleh Rajesh Krishnan, yang sebelumnya dikenal lewat film Lootcase. Selain itu, film ini juga mencerminkan tantangan yang dihadapi oleh pramugari dalam industri penerbangan saat ini, serta menyoroti tema pemberdayaan wanita di tengah kesulitan sosial dan ekonom</string>
    <string name="film_news_3">Berita terbaru tentang film Do Patti: menjadi debut produksi Kriti Sanon dan mengangkat isu sosial kekerasan rumah tangga dengan pendekatan thriller psikologis. Film ini juga menampilkan Shaheer Sheikh dalam perannya sebagai Dhruv, menandai debutnya di film Bollywood setelah bertahun-tahun berkarier di televisi</string>
    <string name="film_news_4">Berita terbaru tentang film Stree: Film ini sukses besar di box office dan mendapat pujian karena kombinasi humor dan horor yang unik. Stree juga dikenal karena penampilannya yang kuat dan pesan sosial mengenai kesetaraan gender</string>
    <string name="film_news_5">Berita terbaru tentang film Aashiqui: Film ini menjadi klasik di Bollywood dan terkenal karena soundtracknya yang ikonik. Aashiqui meluncurkan karir banyak aktor dan penyanyi, serta menjadi inspirasi bagi banyak film romantis berikutnya</string>
</resources>